有無英文好既人 可以將今日發生既事推俾全世界知

push

推

推推推推

PUSH

Push

推上reddit twiter

「香港為政治而死的第一人」

推推推